請前線忍一忍，三罷後升級行動出師有名

尊重前線決定，
但三罷後政府無回應出師更有名，
大條道理升級行動

明顯有狗扮示威者
引你地留低
不戀戰
不分化 只是各自轉場
be water

請冷靜判斷

不留守，不被捕

三擺後無回應訴求
行動升級出師有名